'Maar, Harriet, is het nodig om de rechtszaak te verbranden?
Ik niet een woord om te zeggen voor het stukje oud potlood, maar het gerecht is misschien nuttig."
"Ik zal gelukkiger zijn om het te verbranden," antwoordde Harriet.
"Het heeft een onaangenaam kijk naar mij.
Ik moet alles kwijtraken.
